我的第一次給了我女朋友 之後我愛上了

我第一次同我女朋友玩69 本身我覺得呢樣野好污糟 但係當你地試過之後 真係返唔到轉頭

互含係爽嘅

講真架 認真唔係gay

通常係啲女唔鍾意咋嘛

佢地唔鐘意比人奶 但又鐘意幫人含撚